邊到會有粗繩/戰繩買?

深水埗好似有噉粗嘅